【文化滅絕】台原住民立院抗議撐蒙古族 「母語滅亡即族群滅亡」

中共要求內蒙古自治區學校以漢語取代蒙古語教學，並逮捕抗議人士。今天多個台灣原住民團體在立法院正門召開記者會表示，母語是族群的身份證，母語滅亡就是族群滅亡，聲援蒙古族人爭取語言權的行動。

推

雜種真係希特拉2.0

係布里滋涅夫2.0先o岩

但台灣人向台灣本地機構抗議隔籬政權做過乜乜乜事
其實作用係乜?

抗議「撐蒙古」
定
抗議！撐蒙古！

垃圾標題，明明係台原住民撐蒙古族

幾時到粵語

Push